警員親屬連線：警員心聲「十問十答」問卷調查

原pdf:

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

而家先黎洗白？太遲了
2014後無白警

冇意思
講同做兩樣野來

把口講到點都好
上到場咪又係繼續拎棍扑學生再放走黑社會
上頭落到命令佢地屋企人都殺啦

代表咩野？

叫埋黑警填問卷啦

wfc
無一個正常既市民會幫你地

116.合理 打警察就是敵人 敵人的敵人就是朋友
117.是合理 暴民就應被打
119.恰當，你地外人無資格批評
120.而家老奉要保護市民呀?
121.打市民駛擇日呀？早知唔搵黑社會幫手添呀
123.我地係警察，有槍，想惡過我就問過我支槍

好大既官威啊

平行時空啊？ 151隻狗咁多黃絲？

151/30000

白警真係有好過冇咁 數量太少
就算有平時應該都係沉默晒

支持獨立調查委員會
親屬點對得住做緊警察既親人

我真係睇到笑

睇到勁嬲

29.食屎啦小強
37.射你咪射你囉 吹呀
70.我5係警察
73.死曱甴我屌你老母

食屎啦

連警察都唔係
自認冒警?

偏差太大

肯做佢問卷的都只有偏黃 有人性的一小部份

只代表有白警存在

數據中的百分比可以無視

120
而家老奉要保護市民呀

呢個組織應該本身就黃

去到今時今日 真係信任唔到警察 你話有白警都係咁話
香港警察個朵已經係仲衰過黑社會
永遠唔會原諒香港警察 等清算啦扑街(當差正扑街)

151/30000真係冇咩用
代表唔到啲咩

就算想洗白
香港人都唔會接受

清水有滴墨水 黑咗就係黑咗
變唔返清水

算吧啦
冇得救

唔洗洗白拉 你篤灰咪信你有白囉

美國講緊你地 而家想洗白

好似你咁講 上面問左150個人
過半都覺得有問題
真係咁好彩問到大部分白警?

沉默同中立一樣
等天收啦

想洗底?

你漏左59
不合理 但無計 要聽柯打做

721之後你哋做過咩嘢呀想洗白

扮咩撚野呀， 死全家喇屌你老母

老奉

最尾果題的內容先係成個問卷的重點

得啦得啦 睇到厭

做咩 知道大禍臨頭開始驚呀
係度洗白 諗都唔洗諗呀你班仆街
黑警即將被清算！

洗白陰謀

大部分回應都唔似警察
有幾多份係真係調查方法2同3嘅回應㗎

代表啲咩？日日叫示威者做甲由 濫暴濫告 全香港人都見到

150個人做份假問卷就想洗底？

警隊有呢D人就已經有問題啦

不推文回覆

仆頭
屈斷手
殺人
強姦

想洗白呀？
就算係真嘅都好，你明知係錯都重選擇繼續留係組織度咁真係冇野好講

笑死講左9成9死黑警

算啦

仆街啦又想洗白？

試下訪問d畜龍啦。
當佢係真，都感覺呢堆可能係文職多

個pool有問題，唔係random抽，取樣又少，肯回應的應該偏黃了，同實際情況應該偏差太大。所以調查結果同佢哋表現的言行不一致。

冇一個係無辜
講到口都臭

Tldr?

120. 而家要老奉保護市民呀

射你咪射你囉 吹呀

已經好多人受害，點做你地作既孽都唔會洗得走

想洗底？遲啦

120簡直係痴撚線答案
收一個月八皮野打鳩老細 絕世荀工呀真係

番大灣區啦 講到口都臭 冇人會原諒警察 等被清算啦

咁有良知點解唔一早辭職?

仲留係到助紂為虐?

151 x 7x% 😂

仲信有白警？

三萬個警察得151個既50%係白警

收皮啦 又想洗底

睇唔明想點
洗白？冚家剷啦你地
一係變節一係一齊死

睇咗頭兩張已經唔洗再睇
想漸進式洗白？
食撚屎啦無人會可憐你哋咖屌你老母
想做返普通市民咪叫你屋企隻狗辭職囉就係咁簡單
唔好講咁多其實心入邊覺得唔恰當但係迫於無奈
收皮啦你老母臭閪

睇完個問卷
唔該大家再睇多次831急救點樣求班狗開閘救人
唔好幫班狗洗白

算數啦！

得151個sample 咁低認受性邊個睇

人權法近了

收皮啦, 死全家呀警渣！

得151 個, 我好肯定入面前線99% 係想示威者死
真實係30000 個入面應該97% 係黑警

乜撚嘢狗屎垃圾嚟？

屌你mon post狗

一定要你地還

黑警死全家

認真，30000狗力151人填
（雖然n>30）但151都唔係幾夠

填到15100份既時候都仲係呢個result先講啦
唔好諗住洗白dllm

有啲留言真係cls，好想拉晒佢地去打靶
我諗黃比例咁多因為呢批有留意開呢個善員親屬連線，同埋可能後生啲識用，年紀大啲嘅狗可能唔撚識填，我相信問埋嗰啲會令人好心寒

香港警察同市民勢不兩立

呢個仇恨 係一世！

Who fucking cares about those dogs?
春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

咪撚洗白啦

無一個係無辜！講完

佢訪問對象有退休同離職

見到警狗與家屬已經睇都廢事睇

睇完「打市民使擇日」「老奉保護市民」「見一個殺一個」「打警察就係敵人」「早知唔搵黑社會幫添呀」「射你咪射你 吹呀」呢啲冷血comment。就算出多10000句由狗口中講嘅「香港人加油」「sorry」都冇用，唔會洗白到唔會平息到，我依然會終身仇視啲狗

禁錯左負評

最尾同香港人講 70果個做乜9
果然係毅進仔

咁就想洗白？

Sample size?

你支持禍必及妻兒嗎

支持正皮
不支持負皮

三個字
扯貓尾

做啲實質野先講

洗白已經無可能

2014入左好多雨革手足 亦有已坐正幫辦

問題係佢地唔係行動處就收唔到風 亦冇得喺前線放手足走 基本上除左報料俾老豆搵仔之外乜都做唔到

你支持黑警OT 警嫂3P 嗎

支持正皮
不支持負皮

呢個問卷既sample本身reach到既係咪政治取態好單向果啲?

估唔到有咁多良心警
支持警察

吞槍自殺

收皮啦

唔接受洗白，直到有黑警真係受制裁為止

畜龍應該清一式，當示威者甲由，係沙包。

一路鳩拉鳩打鳩開槍一路懺悔有撚用

含撚喇

成個月俾人做問卷先得百五份
完啦好嘛 成支警隊清算勢在必行

死撚開啦
黑警死全家呀
屌你老母
咪撚以為走到

手你老母足咩
入去個班就係打撚到你仆街個班
仲有，如果真係入到咁撚多手足
黑警咁撚多系野就唔會無人爆出黎啦
咪撚借啲易幫警察洗底啦

佢地報料比老豆搵仔都係唔撚想比人起哂資料出黎咋

屌你老母冇一個無辜

呢個時候出呢D問卷俾佢填
十成十係想幫手洗底
我地發過誓永遠唔原諒香港警察

依家先黎洗白？吞槍自殺啦

收皮啦，想洗底? 出到黎個陣咪又係打到D示威者仆街

blocked, 上一頁

黑警死全家

所以? 香港市民每日都等緊清算你班垃圾

唔好諗住洗白

黑警冇一個係無辜

仲話白警

求其整啲咁嘢想漂白？真傻定當人傻？

洗唔到㗎啦
啲狗注定收硬皮

落去同啲手足講啦
佢地同意再發佈啦

[Twitter]全世界去多謝聽證會出席議員

算吧啦，狗一早都同你地割席，無人承認你地呀!

「警員親屬連線」周日集會 警：不代表警方立場

同意

睇到呆撚曬

叫你收集證據又話職位低做唔到
叫你拉住啲發癲打人嘅黑警 hea打放生人又話後勤文職上唔到前線
叫你辭職又話搵唔返高薪糧準

咁最最最低限度捐錢去星火做到啦掛
擺張委任證拍埋捐款證明影相 先好話咩支持公義 咩自己都唔想

唔該扣番151入面四分一痴線佬先

洗白洗到咁撚假
話唔定原本問卷人數係1000
係個問卷結果難睇到不堪 先減到得番一百五十個洗白警
分分鐘仲有啲自爆 強姦女曱甴 吹咩 既留言

120條友義工嚟？

有個好detail既英文回答。Hmm....

邵sir，係我就唔忍喇，篤咗莊仔同阿陶出黎先啦

120條傻狗 係咪對警察呢兩個字有啲乜嘢誤會

我覺得似喎
有部份既意見好明顯係冇讀過書既人寫

冇諗住幫警犬洗底 佢地點都係要還

只係想講警犬compartmentalization做得好 所以一個team唔知另一team嘅野 一個環頭唔知另一個環頭嘅野 所以咁少料爆出嚟

而家係一滴清水跌落個墨盒度

想洗白?!

其實就係151份入面都有1/3-1/4既人係冇良心既
可以想像其他冇做既究竟有幾仆街

151份入面，有100份以上都係死不悔改，bye死黑警

可能就係上一次集會嗰百幾人

洗底?我唔L信 都唔知搵埋d咩人

um我冇野講, 不過希望有生之年可以見到黑警們以及其直系家屬跪低求香港人放過佢地

唔得，呢份野似係黃絲內部傳多過藍絲傳

121個個真係蠢過豬
你班大粒日日唔撚認 依家自己衝出黎

呢3個月
你班死黑警做過d咩呀

如果有呢個比例
你同我講冇人敢發聲?
收皮啦

唔係你班死黑警
場運動一早贏左啦

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
死黑警

做份問卷就想洗白
轉頭返工又起勢咁打人 嘥鳩氣

就算得1%白有用咩
你盆水黑晒啦
我呢世都唔會原諒你地
你都唔會出聲㗎啦 為咗份人工
你地會出手去控制啲失控同事咩
唔會啊 你都唔夠膽

三萬警 先得151家屬有做問卷 太少 代表性不足

見一個殺一個………
我睇最尾個part睇到心都寒撚埋…

仲信黑警有好人？解散警隊啦，仆街！
如果真係咁白，就辭職出嚟講人話，咪撚係度一邊打、一邊收OT、一邊想洗白

知道有白警嘅存在，但比例太少
做得問卷嘅，應該都有較大傾向支持示威人士

希望你哋快啲匿名爆料啦，搵議員/立場/蘋果，知嘅嘢幾少都好，都幫下我哋啦

攞我地啲錢打翻我地

斷頭台

唔需要洗白 香港人唔會原諒你地

黑警收皮

內部有D聲音唔講得 我要包庇佢地 但我係好警察

巢咗嘅紙摸唔返平
黑警你哋可以收皮

屌你啦
見到黑警做犯法嘢（呢幾個月大撚把）唔拘捕嘅就係黑警
理撚得你有咩苦衷啦
你有公權力有炮有糧出㗎仆街
所以成個警隊都係黑警
有撚白警呀？

睇完總結係：
不知所謂
香港市民豈能讓你說三道四

支持成立獨立調查委員會還白警清白

咪就係
做得份問卷嘅都算叫比較正常嘅親屬啦
佢哋真係有制止自己屋企人 叫佢企出黎指責黑警好過啦
盲撐果班撚會做哩啲問卷

on9
睇完以為自己活喺平行時空
收皮啦你地
永不原諒 就係咁簡單

有公權力有炮有糧出同我講苦衷？
見到黑警犯法唔拘捕嘅就已經係黑警
所以今時今日就根本冇所謂白警

唔洗洗白啦
無人會信你

含撚啦
人都殺左
我唔care你處理恰唔恰當
由你處理已經係唔恰當

填問卷個陣有冇確認對方係警察身份先

逐隻字逐字咁睇，心情好似過山車咁
我一度來信仲有白警
但我諗番起八三一到呢段時間，對唔住，我真係連希望都唔敢有，我怕再失望
係七二一個陣我仲扼緊我自己只有元朗冇白警
但家下我真係做唔到

有啲答案真係唔知佢係典線定真係咁痴線

正評
警察都有好人
等緊佢地除頭盔或者追打返啲黑警

洗白收皮啦
mon post狗
話緊你啊

洗白白，港豬好易信

黑警係絕大多數,
所以無野好洗白,講完

得一句啱聽
成王敗寇

其他扮白警收皮啦
反而睇到死黑警直接講 死曱甴快d死 好爽
睇下邊個死先啦 死警犬

曬鳩氣啦，市民係睇黑警做緊乜而唔係答問卷嗡緊乜，至今被捕、自首、吞槍嘅黑警數目係零，扮乜撚野姐

黑警_ _ _

得個0.5%你話有無用

又黎洗白,屌你老母

唔使講 本人一生仇視香港警暴人員
黑警死全家

係唔係專搵d退左休嘅黎做問卷

識唔識玩架連登仔，
緊老馮都支持親屬連線啦，
敵人(警察協會)反對我支持丫嘛，
警察協會冷處理e個問題就浪費晒家屬連線苦心，
緊係大大力宣傳親屬連線，
爭取游離分子支持啦！

做得呢d問卷既好少係深藍
倖存者偏差

知驚?

明白d”家屬”做緊乜太遲了
打死甲由d言論冇得收返

嘥氣啦, 明周當期時幫佢地拍左幾段video, 結果825當日愛丁煲警察親屬連線集會得個一百人,
雖然唔排除係落大雨影響, 但根撚本見到都冇號召力

我心底依然信有極少量好警察，只係比共產黨綑綁放係呢個位

我只能講

天滅共黨
光復香港

清算完班仆街既黑警，重組完警隊，有心服務/贖罪既香港好警察，民主重光後既香港需要你幫手維護

巴打心水清
會填嘅已經係願意表達意見嘅人
同呢個偏黃嘅組織reach到嘅人

唔會將份問卷定義為洗白，因為覺得冇白到，見到119, 120, 121同最尾7, 37嗰啲簡直係心寒
不過留意返，除左個調查人數太細，問卷對象包括埋退休同離職popo，所以唔係151/30000，個分母大好多，個調查比例實在太細
填啲正常答案嗰啲，可能有啲都係退休皇家警察，對於而家警隊咁樣可能都無能為力

too late,講一套做一套正仆街

冇一個係無辜。。。

在高登平台引導輿論就難d架啦，
我嘅意思係，
去其他平台，例如facebook，
大大力支持 親屬連線

明顯係抗惡法, 支持五大訴求嘅組織，
你唔係唔支持呀嘛？？？

睇完落到場都唔好信有白警 好危險一個都唔好信

有黃有白警唔出奇，呢份問卷作用唔大 佢自己後面都講左 願意提交問題回應既人都係比較開明 中立既人
想有實際作用的話建議做份蓄龍限定既問卷

想洗白呀?
全部吞槍自殺啦屌你老母。

講到黑警得少部分嘅話再,就用你枝槍殺撚晒啲黑警,然後跪係香港人面前道歉。

屌晒你地全家,全家生cancer啦。死黑警

啱，當冇文職，但有離隊同退休
咁現職好警察可能真係唔知有冇1％

笑撚左 7成警察支持通過逃犯條例

老實講 香港人係唔會再原諒或者同情警察
唔洗再洗白

其實份野得一半叫白
已經可以確定99.99喺黑警
仲純過99金

空口講好易 希望拎啲行動既勇氣出嚟。人少少都可以好似消防哥哥咁黎個蒙面踢爆

同意 永遠都唔原諒黑警

似係深黃警察曲線

睇完真係心痛 心痛在出嚟嘅年輕人
如果你地當初係咁諗就唔會演變成依加咁嘅警民關係 不過都係少之又少嘅警察
想洗白？太遲了 唔會再信黑警

個次還警於民集會咪300人既
當1個家庭出2人=150警
咁而家咪遮系1個50個警填問卷囉
仲要份問卷設計咁粗疏
我中學畢業個陣整個份都深入過佢5倍以上

人權法案描撚準備先來洗白？如果咁都原諒佢地
對唔對得住死諫既義士？
對唔對得住被輪暴既義士？
對唔對得住仲係新屋嶺受折磨既義士？
對唔對得住冇左隻眼既義士？
對唔得得住仲係前線奮戰緊既義士？
應承我，一生一世都唔會原諒香港警察

屌你老母 個sample size得全部狗既0.5% 係咪玩鳩我地呀

收皮啦想洗白 7成 吹大左啦

竟然有咁多正皮 唔係咁天真下話 咪撚信呀

人已經少，重要比你地屌
應該要支持下，完全係同路人 支持五大訴求

講咁多野做乜鳩
行出黎反鳩政府就信你

應承我,呢一世都唔原諒警察得唔得

講真 冇人想知佢地咩立場

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

呢個至岩

好噁心
係咁有良知就辭職啦 一唔係就起義
得個講字有撚用
天下警犬一樣黑

好撚想睇蓄龍個份
最冇人性個班

想洗白？

大家仲記唔記得應承過

一世都唔原諒警察

唔會原諒

有咩心聲留返同上帝講啦

我相信係有白警既
但比例太少 同埋高層太仆街
根本個體制就好有問題
唔解散整頓下既話
警察係市民眼中永遠都係黑警

身在曹營心在漢個堆
唔該做下野啦 該爆料就匿名爆下
你咁樣先係支持公義呀

冇錯
冇一個係蘑菇

如果真係有良心嘅警察，麻煩即刻辭職
呢個時勢仲做警察同做幫凶冇分別

依個組織咪上次搞集會個個
個集會嘅親屬人數已經代表咗依家狗隊嘅立場
你話有冇警察係有良心?
我相信依家係仲有, 但可能連100人都冇

黑警冇個好人 完
老實講都係為錢做幫兇
如果真係有白警就爆料啦
所以冇個好人

見到啲惡意留言 好撚火滾
我信有白警 但太少
支持獨立調查委員會
清算垃圾黑警

唔係前線就爆料做25，係前線就幫手禁撚住你班痴撚線伙記碌警棍、係狗屋好好保護被捕義士
仆街乜撚都唔做，講幾句就想香港人原諒你？你啲所謂白警得把口有咩用？

做咩不記名呀
俾意見都唔見得人?

想洗底
收皮啦撚樣

仲有良知嘅就一早應該企喺市民呢邊
至少都上網開啲匿名post爆晒黑警上上下下啲衰嘢出嚟 而唔係講完Sorry之後成堆癲狗繼續濫捕同濫暴打市民

only 151 respondents and the survey is weak in representativeness.

無一個香港人會原諒班黑警。

睇完表示：哦

警察攪一次擺工，我相信好多香港人可以傾到計!

2019喇

高層又要捉鬼了

洗白黎架咩 睇完仲撚嬲

想洗白 企開啲啦

最後一題

身體很誠實系列
就好似連登仔講麻包袋一樣

想洗白

屌, 想洗白, 食撚屎啦死黑警

agree 因為唔係抽樣，而係自願回覆，應該有basis

水洗都唔清

繼續為個份糧做狗啦

又黎

戇鳩
大部份都唔係警狗填嘅

151 人

-完-